伏魔小王子點解動畫冇結局?

當年隻獅子飛過去就end左

因為制作公司無錢